Instalar as bibliotecas bs4 e requests e fazer a conexão com o banco de dados,
em seguida executar os arquivos movie.py e music.py.
Os arquivos python, quando executados, geram os arquivos xml,
pode ser que aconteça um erro ao fazer uma requisição de uma das URIs utilizadas no código,
caso isso aconteça, apenas rodar o código novamente até ele conseguir ser executado até o final.